自從戒左用迅雷之後 人醒神左 部電腦又快左!!!!

迅雷真係電腦既癌細胞
DOWN親野部腦真係慢到九彩
本來已經舊機
依家轉用其他程式 真係爽好多

咩軟件

μTorrent
我覺得好用過迅雷N倍

迅雷特登壓低速度等你課金